有冇人女朋友好討厭出街

女朋友今年DSE，成日話要讀書唔想出街，叫佢出嚟一齊輕鬆下行街食飯拍拖都唔肯。有時候一兩星期都見唔到一次，最長試過一個月無見，唔主動約佢都唔會出嚟，佢除咗溫書之外，只會係屋企煲劇玩手機。

究竟有冇巴打女朋友係咁，想見下佢都唔得

利申：同女朋友拍咗年幾，疫情前經常見面

預備定分手

利申：過來人，已分

哈 又一pair準備分手

唔係同女朋友同年既？

你肯定你拍緊拖?

討厭（同你）出街

就咁聽

佢對你已經無咩興趣

以為我男朋友開post

無架啦 你分硬手架啦

人地考緊dse就等下先啦
講真成日讀書係真係會令人咩都唔想做
淨係想喺屋企hea
體諒下人哋啦

我大過佢一年

有時自己都好懷疑

知佢DSE重要又辛苦，但係無理由連一餐飯都唔食

見得少準備分啦
利申：就係咁既原因分左

唔想同你出咋

dse唔係咁重要
係啲高分低能先日日温書 冇曬生活

真

分手 分手

感建分

建議你做好心理准備，甚至主動行果步。

陪佢去自修室囉咁

認真
唔想同你出
考完dse就會分

一星期約一次都算好chur咩佢自己平時都會同屋企人出街